我在呢度呼籲巴士、地鐵、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸界的你地係令港豬上班的關鍵，你地成功罷工，其他行業自然會癱瘓

入境海關封晒關口，所謂封關不可行都一一擊破

我們絕不讓醫護孤單

最後，臨時政府 刻不容緩
香港獨立 唯一出路

up

巴士佬冇機
班仆街勁藍

航空都要罷，8.5 當日班空管過半罷咗，都cut好多班機

推

推呀, 接力罷工

有用 推

其實有無得搞發夢去封關口

Push

之前燒山咪話去塞關口囉

推！大三罷啦！

你估下到時幾多人會被送中

現有政府放棄左場疫戰好耐，佢唔做一定要有人頂上

be water, 你今日仲講呢句？呢幾個月訓左？